[
	{
		"pregunta": "¿Qué arquitectura se usa en el desarrollo web?",
		"respuesta": "Cliente/Servidor"
	},
	{
		"pregunta": "¿Qué es Internet?",
		"respuesta": "Internet es una red de equipos conectados por hardware que conecta a todo el mundo"
	},
	{
		"pregunta": "¿A qué llamamos Web?",
		"respuesta": "La web es una plataforma software donde podemos encontrar documentos, recursos, hacer consultas "
	},
	{
		"pregunta": "¿Qué otros nombres recibe la Web?",
		"respuesta": "Otros nombres pueden ser WWW(World Wide Web)"
	},
	{
		"pregunta": "En la arquitectura que se emplea en la Web, ¿qué actor se encarga de hacer el request?",
		"respuesta": "El cliente"
	},
	{
		"pregunta": "En la arquitectura que se emplea en la Web, ¿qué actor se encarga de hacer el response?",
		"respuesta": "Los servidores"
	},
	{
		"pregunta": "¿En qué formato suelen ser las respuestas de los servidores web?",
		"respuesta": "La respuesta suele ser en formato HTML pero también puede ser en XML o JSON en el caso de los servicios web."
	},
	{
		"pregunta": "En la arquitectura que se emplea en la Web, ¿qué actor se encarga de hacer el response?",
		"respuesta": "Los servidores"
	},
	{
		"pregunta": "¿Quién se encarga de los estándares en Internet?",
		"respuesta": "Se encarga la IETF"
	},
	{
		"pregunta": "¿Quién es el encargado de los estándares en la Web?",
		"respuesta": "Se encarga la W3C"
	}
]
